{
  "id_query": "19510923",
  "total": 22034,
  "total_current": 200,
  "max_score": 90.09134,
  "origin_question": "Ad cho e hỏi ip 6 32g hiện tại đag sài ios 10.3.1 có nên cập nhật lên nửa k nếu cập nhật thì ios mấy là phù hợp nhất",
  "hits": [
    {
      "score": 65.97971,
      "id": "19861465",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại máy ip 6 32g của e đag chạy ios 10.3.1 có nên cập nhật lên nửa k ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại mình có trải nghiệm qua bản mới nhất IOS 10.3.2 thì máy vẫn đáp ứng mượt và ổn ạ; nếu được bạn có thể nâng cấp nhé, không ảnh hưởng gì đến hệ thống đâu ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 42.83062,
      "id": "23065322",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật ios 11.1 cho ip 6 k",
      "answer": "Chào bạn.Dạ hiện tại mình thấy thì chưa nên lên bạn nhé. Với ios 11 hiện tại vẫn còn rất nhiều lỗi phần mềm bạn nên chờ khi nào đã ổn định tuyệt đối rồi thì hãy cập nhật lên ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.830357,
      "id": "28160078",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy của e có bản cập nhật ios 11.4 mà ko có 11.3 z ad hiện tại e đag ios 11.2.6",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại IOS hỗ trợ cập nhật phần mềm phiên bản 11.4 rồi ạ, nên khio bạn cập nhật thì điện thoại  sẽ tải bản mới nhất về nên bạn không thể cập nhật phiên bản 11.3 được bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.463985,
      "id": "23078601",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này cập nhật lên IOS mới nhất là 11.1.1 có ổn lắm k ad nhỉ??",
      "answer": "Chào bạn, Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.28421,
      "id": "23875795",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng ip6 ios 11.0.2 thì có nên cập nhật lên ios 11.2.1 k QTV ?",
      "answer": "Chào bạn,Ban có thể lên bản này sử dụng cũng được bạn nha, tuy nhiên nếu đang dùng ổn thì không cần lên cũng không sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.21061,
      "id": "23181567",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang ở ios 11.0.3 có nên cập nhật ios 11.1.1 k ad",
      "answer": "@Tạo: sao ad k tl",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.03201,
      "id": "29246447",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone6 có cập nhật lên ios cao nhất ko ạ. Nếu cập nhật lên thì tốc độ xử lý có bằng chíp 630 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 có hỗ trợ cập nhật lên phiên bản cao nhất và máy có nâng cấp hay không thì vẫn mạnh hơn máy chạy chip Snapdragon 630 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 39.87314,
      "id": "18404086",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang xài con ip 6 16GB có nên cập nhật lên 10.3.1 ko ạ!! nếu mang ra cửa hàng thì cập nhật khoảng bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình đánh giá bản ios 10.3.1 rất ổn định cho dòng iphone 6 ạ, bạn nên nâng cấp để sử dụng máy mượt hơn nhé, nếu mang ra cửa hàng cũng còn tùy vào tình trạng mạng nhanh hay chậm để tải bản cập nhật nữa ạ, nếu ở nhà bạn có mạng ổn định bạn có thể vào cài đặt> cài đặt chung> cập nhật phần mềm để nâng cấp tại nhà luôn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 39.369473,
      "id": "22499607",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình đang sài con 6s  mình mới nhận đc bản cập nhật ios 11.0.3 vây cho mình hỏi có lên cập nhật lên ko a. Nếu cập nhật lên thì máy có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản hồi của người sử dụng khi cập nhật lên có hao Pin hơn , vì vậy bạn có thể cân nhắc trước khi cập nhật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 39.08973,
      "id": "29605789",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang dùng ip 6 ios 10.3.3 nhưng muốn cập nhật lên ios 11 mà nó hiện như này thì cập nhật như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần cho máy kết nối với máy tính qua Itunes rồi cập nhật bằng Itunes sẽ được bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.406136,
      "id": "27547415",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh có nên cập nhật lên ios 11.3.1 ko qtv",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì ios 11.3.1 tương đối ổn định, nên bạn có thể cập nhật lên nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.37424,
      "id": "30760764",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ cho em hỏi ip6 đã có bản cập nhật ios 12 rồi có nên cập nhật k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.797497,
      "id": "32647335",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình hiện lên dòng cập nhật phiên bản ios mới, mình mỡ tay bấm vào phần cập nhật, thế là máy cập nhật. Hiện tại máy hiện lên dòng chữ \"Nhấn nút home để hoàn thành cài đặt\". Mình không muốn cập nhật ios phiên bản mới, thì phải làm thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng chụp ảnh màn hình phần thông tin bạn đề cập, sau đó gửi lên tại đây để mình có thể hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.239464,
      "id": "25416874",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone nay dang ios 10.3.3 có nên cập nhật lên ios mới ko",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì khi bạn cập nhật 1 hệ điều hành mới thì hệ điều hành có nhiều chức năng hơn nên sẽ nặng và hao pin hơn, nhưng bù lại bạn sẽ trải nghiệm được các chức năng mới của hệ điều hành nên bạn nên cân nhắc trước khi cập nhật nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.965183,
      "id": "22844040",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi là nếu e mới mua máy mà cập nhật lên IOS 11.0.3 thì máy có bị lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với phiên bản iOS 11 thì đã khá ổn định, nên khi bạn nâng cấp lên thì máy sẽ không bị lag bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.866364,
      "id": "25777794",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 có nên cập nhật ios 11.2.6 ko",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì khi bạn cập nhật 1 hệ điều hành mới thì hệ điều hành có nhiều chức năng hơn nên sẽ nặng và hao pin hơn, nhưng bù lại bạn sẽ trải nghiệm được các chức năng mới của hệ điều hành nên bạn nên cân nhắc trước khi cập nhật nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.44745,
      "id": "24444267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e đang dùng IP6 32GB có nên cập nhật phần mềm lên IOS 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng hệ điều hành iOS nào để mình giúp bạn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.188614,
      "id": "29900042",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e đang dùng ip 5s. Muốn cập nhật lên ios 12 , thì mình có cần làm gì trước khi cập nhật ko ạ? Ý là trước khi cập nhật mình có cài đặt gì ko á",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh chỉ cần nhớ rõ tài khoản iCloud trên máy , đảm bảo mạng mạnh , PIN trên 50% , bộ nhớ trống khoảng 5GB là cập nhật lên được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.0863,
      "id": "22829356",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi 6 32g có nên cập nhật ios 11.03 k,lieu có đơ máy k",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu là iPhone 6 32Gb thì bạn cập nhật lên iOS 11.0.3 vẫn được, tuy nhiên sẽ chậm hơn bản cũ một chút nha, hiện tượng đơ máy thì rất ít và không phải máy nào cũng gặp tình trạng này nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.060387,
      "id": "30181203",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua máy về yêu cầu cập nhật ios 12 co nên cập  nhật không",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì nên nâng cấp iOS 12 để máy có thể hoạt động mượt mà và ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.87362,
      "id": "29911443",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi! Để nâng cấp lên ios 12 thì mình nên chuẩn bị gì trước khi cạp nhật ạ? Ví dụ như cập nhật itune lên phiên bản mới nhất chẳng hạn",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này có thể cập nhật iOS 12 qua OTA , không cần phải qua iTunes anh nhé. Anh chỉ cần bộ nhớ trống 5GB , kết nối mạng mạnh , PIN trên 50%, nhớ rõ tài khoản iCloud trên máy là vào cập nhật lên được ạ. thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.842575,
      "id": "26240328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iPhone 6 plus nếu cập nhật lên IOS 11.3 thì có gặp vấn đề gì không?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì bạn có thể cập nhật lên iOS 11.3 để dùng mượt hơn chứ không có vấn đề gì cả .Nếu đang dùng iOS 10 hay iOS 9 thì không nên lên nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.830456,
      "id": "26440292",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy lúc mình mua là iOS 10.2.1 thì thời điểm này mình có cập nhật được lên iOS 10.3.3 không ạ, hay buộc phải cập nhật lên iOS 11 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi bạn cập nhật sẽ lên thẳng IOS 11.3 chứ không cập nhật IOS 10.3.3 được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.489426,
      "id": "30339680",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên cập nhật ios 12 trên iphone 6 ko ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ nếu máy anh đang dùng iOS 10 thì anh không nên lên và để dùng IOS 10 là tốt nhất cho máy anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.461567,
      "id": "32068129",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi e đg xài ip6 thì e có nên cập nhật ios 12.1.2 ko ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ không biết máy anh đang dùng hệ điều hành IOS mấy để em giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.393707,
      "id": "22495615",
      "field_search": "question",
      "question": "Nó gửi bản cập nhật ios 11.0.3 iphone 6 lên sài bt hk. Ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản ánh của người sử dụng thì khi cập nhật lên iOS mới có hao Pin hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.315914,
      "id": "22091605",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có nên cập nhật phiên bản ios 11.0.1 không ad??",
      "answer": "Chào bạn,Với hệ điều hành iOS 11 mới thì mình nghĩ bạn nên nâng cấp cho máy, phiên bản này có nhiều tính năng mới, giao diện được làm mới,... Nếu bạn có nhu cầu nâng cấp có thể tham khảo  trước khi quyết định nâng cấp nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.23488,
      "id": "31979660",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy A iphone 6 16G mà máy cứ hiện lên bản cập nhật IOS 12.1.2 vậy A ko cập nhật lên có được ko em",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh không cập nhật thì vẫn sử dụng được không vấn đề gì anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.18388,
      "id": "18463298",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng ip6 thường 16gb phiên bản 10.2 jo máy báo cập nhật 10.3.1 thì có lên k cập nhật k ạ. Và 10.3.1 hơn 10.2 ở điểm gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nha, bản IOS 10.3.1 sẽ giúp máy chạy tốt và mượt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.904827,
      "id": "22264555",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là iphone 6plus của mình có nên cập nhật lên ios 11 ko?  Nếu lên có bị lỗi tụt pin hay giật lag vv...?",
      "answer": "Chào bạn,Máy lên IOS 11 ổn không vấn đề gì bạn nha, bạn cứ an tâm cập nhật cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.56434,
      "id": "30409866",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi có nên cập nhật ios 12.0.1 cho em bé này không? Thấy mọi người kêu đơ lag .Không dám bấm vào dòng cập nhật",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện iOS 12 đã ổn định và anh nâng cấp cho máy này cũng không có vấn đề gì nhé. Lưu ý là khi nâng cấp sẽ không còn được hỗ trợ hạ cấp xuoosg, nên anh hãy cân nhắc khi cập nhật nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.232986,
      "id": "21865849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus hiện đang chạy hệ điều hành ios mấy? có cần cập nhật phiên bản ios 11 không vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mính bán đang chạy hệ điều hành iOS 10.3 , bạn có thể cập nhật lên hệ điều hành iOS 11 cho máy được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.226315,
      "id": "23304009",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật bản ios 11 trên iphon 6 không QTV?",
      "answer": "Chào anh !  Với Iphone 6 thì có thể nâng cấp bản IOS này tuy nhiên anh nên cân nhắc kĩ trước anh nhé. Theo em nếu anh muốn sử dụng mượt hoàn toàn thì anh nên sử dụng bản IOS hiện tại anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.161205,
      "id": "21940689",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mình khi cập nhật lên ios 11 thì lên Facebook nó không hiện bảng tin ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn giúp mình vào phần cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt > chờ cho máy khởi động lại hệ thống sau đó kiểm tra lại xem có cải thiện được hay chưa bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi thông tin tại đây để bên mình kiểm tra hỗ trợ cho bạn được tốt hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.15548,
      "id": "22117690",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV. Cho mình hỏi iphone 6 cập nhật lên ios 11 có bị giật và lag k?",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được IOS 11 nên bạn có thể cập nhật nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.13925,
      "id": "25741100",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip của e nó cứ hiện lên thông báo cập nhật hđh, mà e k muốn cập nhật, vậy có cách nào tắt thông báo được k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là iphone không hỗ trợ tắt thông báo cập nhật ở trong cài đặt của máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.11639,
      "id": "31014062",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 co nên cập nhật ios 12.1 ko admin",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại iphone 6 chạy hệ điều hành iOS 12 khá giật lag nên theo em anh không nên cập nhật lên hệ điều hành này anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.006733,
      "id": "30786199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi co Nén cập nhật ios 12 k",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại iPhone 6 chạy hệ điều hành IOS 12 không được tốt và khá chậm nên theo em là anh không nên lên nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.89131,
      "id": "25098055",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 có nên cập nhật bản ios 11.2.5 k? Bản mới có khắc phục hao pin k",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì cứ cập nhật lên để dùng tốt nhất và bản mới mình thấy không làm máy giật lag hơn và cũng không gây hao PIN hơn các bản iOS 11 trước đó bạn nhé. Nếu đang dùng iOS 10 thì không nên lên nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.717308,
      "id": "23346879",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cập nhật lên IOS 11 có mượt không hay là để IOS 10 tốt hơn v?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nên dùng hệ điều hành iOS 10 là tốt nhất , hệ điều hành iOS 11 máy chạy khá chậm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.66275,
      "id": "24172676",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g đã cập nhật lên ios 11.2.1 vô Facebook không nổi luôn là sao.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là trên máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.58977,
      "id": "31996116",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật lên không ạ",
      "answer": "@Nhân:cập nhật có ảnh hưởng gì không ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.518867,
      "id": "25330728",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có nên bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS 11.3 hiện tại là bản beta, bạn chưa nên nâng cấp ở thời điểm hiện tại nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.51209,
      "id": "28496104",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi IPhone 6 32G có nên cập nhật lên phần mềm 11.4.1 không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Mình kiểm tra thì điện thoại  này có thể cập nhật lên phiên bản hệ điều hành ios 11.4.1 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.506733,
      "id": "30750035",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32GB xài hệ điều hành ios 11 e mới mua mà giờ máy báo cập nhật lên 12, vậy e có cần cập nhật k ạ? Và khi cập nhật rồi máy có bị ảnh hưởng gì k ạ?",
      "answer": "Chào anh Anh nên cập nhật iOS mới cho máy nếu máy của anh là phiên bản iPhone Quốc tế , khi cập nhật máy không bị lỗi gì anh nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.310673,
      "id": "27944813",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật phần mềm ios 11.4 không ạ..tại mới bật điện thoại lên thì màn hình nó hiện Cài Đặt 11.4 đó ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn có nhu cầu trải nghiệm tính năng mới trên IOS mới thì nên cập nhật để trải nghiệm các tính năng mà IOS cũ không có được.Nếu bạn không có nhu cầu trải nghiệm tính năng mới, muốn sử dụng IOS ổn định và cảm thấy IOS hiện tại đã phù hợp cho bạn thì không cần cập nhật, có thể giữ nguyên IOS trên máy để sử dụng bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.294647,
      "id": "23181849",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mih hỏi tại sao iPhone 6 của mình ko cập nhật đc ios",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra thì không thấy bản cập nhật mới hay sao vậy, và máy bạn đang ở bản IOS mấy vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.238976,
      "id": "27766751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao máy em tắt cập nhật rồi mà máy vẫn hiện cập nhật ios 11.4 và kêu em nhập mật mã để cập nhật qua đêm vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo miêu tả của bạn thì đây chỉ là thông báo của bản cập nhật nhé. Nên nếu bạn không thích cập nhật thì không cần cập nhật lên nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.000217,
      "id": "27557955",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy báo cập nhật phiên bản 11.4 ip6 có nên cập nhật lên ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Theo em nếu máy của anh đang ổn định rồi thì không nên cập nhật nữa, nhưng nếu sản phẩm của anh bị một số phần mềm khó chịu thì anh nên cập nhật để có thể sử dụng tốt hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.665977,
      "id": "26284963",
      "field_search": "question",
      "question": "Không biết iPhone 6 của e có nên cập nhật lên ios11 k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.66173,
      "id": "24085181",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình là iphone 6 plus có bản cập nhật 11.2.1 cho mình hỏi có nên cập nhật lên hay là không vậy cho mình xin ý kiến",
      "answer": "Chào bạn.Dạ nếu bạn đang là ios 10 thì không nên cập nhật lên ios 11 còn nếu bạn đang là ios 11 thì cứ cho máy cập nhật lên bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.393604,
      "id": "24329141",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy kêu cập nhật phiên bản mới mình có nên cập nhật không?AD",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là máy bạn hiện đang còn ở ios 10 hay đang là ios 11 để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.047047,
      "id": "25394126",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi có nên cập nhật app như facebook, instagram... thường xuyên ko, nếu ko có lỗi j thì ko cần cập nhật cũng đc a ???",
      "answer": "Chào bạn, Bạn nên cập nhật thường xuyên để nhanh chóng được sử dụng các chức năng mới nhất mà nhà phát triển cung cấp cho các ứng dụng này bạn nhé.Bạn không cập nhật cũng được nhưng sẽ không có các chức năng mới nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.953133,
      "id": "28404571",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao máy iPhone 6 của e lại ko cập nhật đc ios 11.4.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.854397,
      "id": "18081322",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi là Iphone khi mà cập nhật phần mềm lên rồi, thì có cập nhật lại hệ điều hành cũ đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện các phiên bản cũ đã bị Apple khóa lại nên khi đã cập nhật thì không thể quay về phiên bản cũ được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.647238,
      "id": "25813518",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e hk có bản cập nhật ios 11 vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy và kết nối wifi cho máy , sau đó bạn kiểm tra cập nhật lại xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.5161,
      "id": "22150165",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho m hỏi mình dùng iphone6 32 gb có lên cập nhật lên ios 11 không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình tốt nên bạn có thể cập nhật lên IOS 11 để trải nghiệm nha bạn, tuy nhiên lưu ý IOS 11 vẫn chưa ổn định lắm bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.478445,
      "id": "20722884",
      "field_search": "question",
      "question": "khi lên ios 11beta 4 thì nếu có bản chính thức thì phải hạ cấp mới cập nhật được sao ?",
      "answer": "Chào bạn, Khi có bản chính thức thì bạn vẫn cập nhật trực tiếp được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.338383,
      "id": "20139233",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi? Cách cài đặt cho máy tắt tự động cập nhật ios? Sao nó hẹn giờ tự động Cập nhật.. làm sao để tắt không cập nhật vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn muốn tắt thông báo cập nhật trong phần cài đặt thì bạn :Bước 1: Vào mục Cài ĐặtBước 2: Chọn Dung lượng & Sử dụng iCloud > Quản Lý dung lượngBước 3: Trong mục Quản lý dung lượng, tìm và chọn iOS 9.3.1 (tùy thuộc vào phiên bản iOS mà bạn đang dùng).Bước 4: Tiếp đó chọn Xóa bản cập nhật.Bước 5: Chọn tiếp Xóa bản cập nhật lần hai và mọi thao tác đã hoàn tất.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.248026,
      "id": "20619178",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 e có bản cập nhật mới e cập nhật ở nhà hay ra thegioididong cập nhật zậy",
      "answer": "Chào bạn, Đây là bản cập nhật hệ thống nên tương đối an toàn, bạn cập nhật ở nhà vẫn được bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.225576,
      "id": "27166166",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone6 16g của e giờ kêu cập nhật lên 11.3.1 vậy có bị lag không. có nên cập nhật không . mong sớm có phản hồi",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đang sử dụng IOS 11.3 thì có thể cập nhật lên không vấn đề gì bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.178377,
      "id": "28104608",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv..cho e hỏi e đang dùng iPhone 6s mà sao chưa có bản cập nhật lên iOS 12 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại ios 12 là bản beta, chưa phải bản chính thức bạn nhé. Bạn vui lòng tham khảo bài viết   bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.073677,
      "id": "26952979",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang sử dụng ios 11.2.6 có nên cập nhật lên ios 11.3.1 không, em mới mua máy ở siêu thị ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đã chạy IOS 11 rồi thì bạn nên cập nhật lên IOS 11 bản cập nhật ( 11.3.1) để chạy được ổn hơn ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.072786,
      "id": "26005205",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip6 32gb được 1 tuần thì máy đồi cập nhật phần mền ios 11.2.6 vậy có nên cập nhật không máy không vấn đề gì cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì máy này bạn chưa nên cập nhật bạn nha, vì bản IOS trên chưa tương thích với máy tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.055794,
      "id": "27009232",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua máy được 2 ngày thì nó để cập nhật lên ÍOS 11.3.1 thì có nên cập nhât kh",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn thấy máy dùng đã tốt rồi thì không cần cập nhật thêm. Còn nếu bạn muốn trải nghiệm những thay đổi mới hơn của phiên bản mới thì có thể cập nhật máy lên nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.01202,
      "id": "25806956",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi hiện tại e đang dùng ip 5s đã jailbreak đang chạy bản ios 8.3,giờ e muốn cập nhật lên bản ios mới nhất mà k muốn mất dữ liệu cũ của máy thì phải làm như thế nào ạ,mất jailbreak máy cũng được miễn là máy e còn dữ liệu,ad giúp e với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì rất tiếc là không được bạn nha, bạn cần bỏ jailbreak thì mới cập nhật cho máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.956415,
      "id": "23280407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình mới mua hôm qua đc cài sẵn ios 11.0.3 bây giờ có bản cập nhật mới ios 11.1.2 có nên Lên ko",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này nếu máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn khoan hãy cập nhật máy lên phiên bản mới , bạn chờ thêm 1 khoảng thời gian nữa rồi hãy cập nhật để phần mềm được hoàn hỉnh hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.917967,
      "id": "25327676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bản chính thức cao nhất là 11.2.6 chưa có 11.3 chính thức ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.868872,
      "id": "28634742",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi sao bản cập nhật ios 11.4 sao máy mình k có thông báo cn vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cắm cáp máy vào máy tính qua itunes để cập nhật sẽ được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.774633,
      "id": "29878021",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi hiện tại mua máy mới có cập nhật ios12 sẳn ko",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này còn tùy vào lô hàng mà sẽ được xuất xưởng với phiên bản cài sẵn khác nhau ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.73294,
      "id": "23382967",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh mình đang dùng đt ip6 cập nhật lên ios11 nếu bh có bản cập nhật mới có nên cập nhật tiếp k bh đt dùng rất lăng và đơ có cách nào cải thiện lại k hay là trở về ios10 như ban đâu",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên tải về cài đặt nâng cấp cho máy để máy chạy tốt và mượt hơn bạn nha, bản IOS 11 thì có 1 số thay đổi cập nhật ở hệ thống máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.721907,
      "id": "27674692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 cập nhật hệ đh ios 11 hay ios10 bản nào tốt hơn.",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 cập nhật lên iOS 11 trở lên sẽ hoạt động tốt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.671278,
      "id": "31134036",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi messenger có phiên bản cập nhật mới nhưng máy e kh cập nhật đc là s ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là trên máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn ! Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.464628,
      "id": "25327745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật  ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 Plus chưa có bản cập nhật IOS 11.3 chính thức bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.397617,
      "id": "17703424",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb khi mua có cập nhật ios 10.3 không?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu máy có bản cập nhật OTA thì bạn có thể nhờ bên mình cập nhật cho bạn nhé, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.394464,
      "id": "21087135",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 16gb Co nen cập nhật bản ios 10.3.3 k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình trải nghiệm thì việc cập nhật IOS 10.3.3 trên máy vẫn ổn định, không ảnh hưởng gì đến tốc độ xử lý ạ, bạn có thể nâng cấp lên bình thường không sao bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.36563,
      "id": "18725649",
      "field_search": "question",
      "question": "Có phiên bản mới có nên cập nhật không ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên tải về cài đặt nâng cấp cho máy để giúp máy chạy tốt và mượt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.353926,
      "id": "29871134",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi sau khi cập nhật ios 12  thì khi chơi game fps sẽ là bn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ như bạn chia sẻ mình thấy là chưa có mức FPS chính xác ngay được cho bạn rồi ạ; ở đây còn tùy game, cấu hình yêu cầu game như thế nào nữa, và tùy tác vụ máy thế nào sẽ có ảnh hưởng mức FPS của game bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.203133,
      "id": "18675215",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6 có lên cập nhật ios10.3.1 không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm iOS 10.3.1, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.083199,
      "id": "24941252",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thường cập nhật ios 11.2.5 đc kh a",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.081448,
      "id": "18261510",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là e dùng iphone 6s plus. Từ lúc cập nhật lên ios mới nhất thì chỉ phát wifi sang iphone đc mà sang các dòng máy khác lại k đc là bị sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn bật điểm truy cập cá nhân lên thì các điện thoại khác không tìm thấy tên wifi hay sao vậy bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.013042,
      "id": "23257445",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad làm sao để cập nhật IOS 11.0.3 ah? thank",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại nếu cập nhật thì sẽ lên thẳng bản mới nhất chứ không lên bản 11.0.3 bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.91839,
      "id": "28767115",
      "field_search": "question",
      "question": "-cập nhật lên ios 12 sao kg có cái quay mang hình nữa hả qtv",
      "answer": "Chào bạn,IOS 12 hiện tại đang làm bảng beta chưa hoàn chỉnh nên có thể còn thiếu chức năng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.914398,
      "id": "28466312",
      "field_search": "question",
      "question": "A/c cho e hỏi e đang Sài con iphone 6 . Có nên cập nhật phiên bản 11.4 vì mỗi lần e tắt nguồn mở lại là máy cứ bảo cập nhật phiên bản mới . Mong a/c giup e",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn hiện tại đang chạy IOS mấy vậy, với máy Iphone 6 thì lên IOS 11.4 sử dụng vẫn khá ổn nhưng pin dùng không được lâu bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.843988,
      "id": "20227511",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mua ip6 32g. Mình cập nhật phần mềm lên 10.3.2. Máy đôi lúc tự khởi động lại và đơ máy lắm. Bây giờ mình muốn cập nhật lại 10.3.1 được k ạ. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại máy chủ Apple đã khóa bản hạ cấp rồi ạ, mình không hạ cấp lại về IOS 10.3.1 được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.823692,
      "id": "25720879",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi là ip6 mà bị quên mật khẩu icloud thì cập nhật phiên bản mới 11.2.6 có bị làm sao k mà cập nhật máy có dật lác ji k?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì nếu bạn quên tài khoản Icloud bạn không nên cập nhật bạn nhé, vì khi cập nhật có thể máy sẽ yêu cầu nhập tài khoản Icloud, đồng thời trong lúc cập nhật nếu máy phát sinh lỗi bạn cũng phải tiến hành restore máy và khi đó mặc định phải nhập tài khoản mới được bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.723091,
      "id": "31026991",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cập nhật ios 12 có bị giật lag không ạ ?",
      "answer": "Chào chị Điện thoại iPhone 6 cập nhật iOS 12 vẫn sử dụng ổn chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.467676,
      "id": "28957925",
      "field_search": "question",
      "question": "Thỉnh thoảng máy kaij bao cập nhật ios 11.4.1. E cũng phân vân ko biêt có lên hay ko. Ip 6 thường thôi lên có ảnh hưởng j k",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đang sử dụng phiên bản iOS 11 thì có thể cập nhật lên phiên bản iOS 11.4.1 để máy hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.351948,
      "id": "18463980",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e cập nhật lên ios 10.2 nó báo không kêt nối với internet vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.24692,
      "id": "27515622",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại Sao IPhone 6 không cập nhật Đc ios 11 ạ. Nó xứ như vậy mãi",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tắt chế độ  nguồn điện thấp, kết nối với bộ sạc và kiểm tra cập nhật lại giúp mình bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.168653,
      "id": "26116701",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại thì sài từ iphone mấy trở lên là dùng tốt nhất ak",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sử dụng iPhone 7 trở lên là tốt bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.145967,
      "id": "32761808",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi co nên cập nhật phần mềm mới kg ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bản cập nhật mới được hãng sản xuất đưa ra giúp tối ưu cho máy để người sử dụng được tốt hơn nên theo mình bạn nên cập nhật nhé. Lưu ý kết nối mạng Wifi mạnh, sạc đầy Pin khi cập nhật và khi đã cập nhật lên thì không thể quay về bản cũ được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.108015,
      "id": "29676779",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của em sao không hiện bản cập nhật ios 11.4 vậy anh ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.042177,
      "id": "22498643",
      "field_search": "question",
      "question": "Lm sao để cập nhật ios 10.0.3 vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bạn không thể cập nhật iOS 10.0.3 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.969553,
      "id": "19358781",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 e nghe nói cập nhật ios 11 sẻ bị chậm phải ko",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành iOS 11 mới là bản thử nghiệm còn rất chậm và nhiều lỗi , điện thoại iPhone nào lên cũng vậy cả nhé bạn .Bạn chờ có bản chính thức hãy lên là tốt nhất bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.927752,
      "id": "30333951",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 hiện tại có nên lên ios 12 Không ạ và nếu lên thì co dẫn đến lag ko anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn đang ở phiên bản nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.863134,
      "id": "19547072",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi sao ip6 32G không cập nhật đuoc ios 10.3.3 và điện thoại Ip khác không nhận diện FaceTime được vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn cập nhật không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Bạn cần kích hoạt Facetime trên máy bằng cách vào cài đặt > facetime > bật mới dùng được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.861618,
      "id": "30137880",
      "field_search": "question",
      "question": "add ơi, em đã cập nhật lên IOS 12 nhưng không có ứng dụng \"Đo\" ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với máy Iphone 6 thì không hỗ trợ ứng dụng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.759502,
      "id": "24939724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus lên bản cập nhật 11.2.5 dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Máy vẫn cập nhật lên được iOS 11.2.5 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.75684,
      "id": "24775707",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt thông báo cập nhật ios ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.677185,
      "id": "20203320",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em cập nhật iOS 11 bản beta 3 xong bây giờ vào cài đặt nửa tiếng anh nửa tiếng việt ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này là do bản beta này vẫn còn nhiều lỗi nên bạn có thể đợi bản cập nhật chính thức rồi cập nhật nha.xXin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.658237,
      "id": "21638971",
      "field_search": "question",
      "question": "à ơi. điện thoại iphone5 nó kêu cập nhật phiên bản 10.3.3 mình có nên cập nhật hk ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp nếu máy bạn đang xài ổng định thì chưa cần cập nhật đâu bạn nhé, còn nếu máy bạn phát sinh 1 số lỗi nhỏ thì bạn có thể tiến hành cập nhật cho máy nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.584713,
      "id": "23987191",
      "field_search": "question",
      "question": "HĐH mới nhất hiện tại là IOS mấy vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS chính thức mới nhất hiện tại là iOS 11.2.1 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.545664,
      "id": "17846690",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có bản cập nhật IOS 10.3.1 , em xài iphone 5 không biết có nên nâng cấp ko ạ . nâng cấp lên có bị vấn đề gì ko nó có chạy chậm ko tại sợ iphone 5 nó chịu ko nổi khi nâng cấp lên 10.3.1 . cho em ý kiến",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 5 bạn có thể cập nhật bản này bạn nha, vì phiên bản 10.3.1 này là danh cho các model như Iphone 5 và 5C và đây cũng là bản cập nhật cuối cho dòng máy này bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.536638,
      "id": "22795357",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 mình lỡ cập nhật bản ios 11 giờ điện thoại chậm với giật lag không à, có cách nào hạ bản cập nhật xuống ios 10.3.3 không qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS thấp như iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.521214,
      "id": "20219166",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản củ của máy mới là mấy ạ  Máy mình cập nhật lên 10.3.2",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32Gb hỗ trợ phiên bản mấy khi vừa kích hoạt còn phụ thuộc vào đợt hàng nên về phần này mình không nắm chính xác được, sản phẩm apple là nguyên seal, chỉ khi mua xong mới khui ra được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.39374,
      "id": "25652536",
      "field_search": "question",
      "question": "cách tắt tự cập nhật ios làm như nào ạ e xóa bản đã tải về và vào phần icloud tắt tự cập nhật nhật, sao kết nối WiFi là tự tải về không ạ e dùng iphone 5s ios 11.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.36087,
      "id": "28625759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban cho hỏi máy mình cập nhật lên 11.4.1 có vấn đề j ko và tắt cập nhật đó oét chỗ nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật này tương đối ổn định bạn nhé, Rất tiếc là bản thông báo mặc định của máy sẽ không tắt được nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.32966,
      "id": "26303183",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở phiên bản 8.4.1 của hệ điều hành IOS, máy của mình là iPhone 6 plus, vậy cho mình hỏi là mình có nên cập nhật lên phiên bản 11.3 không?",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của máy thì đáp ứng được tốt nên bạn có thể cập nhật để trải nghiệm và IOS 11.3 được đánh giá khá ổn định lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.216782,
      "id": "31073818",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi iphone 6 của mk trc mua ở đây.gioè đang chạy ios 9.3 nghe bảo ios 12 mượt và nhanh hơn vậy em có nên cập nhật ko ak",
      "answer": "Với iOS 12 thì hiệu năng mượt mà so với iOS 10 và iOS 11 thôi nhé. Nếu so với iOS 9.3 thì iOS 12 sẽ có hiệu năng giảm đi nha bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.187475,
      "id": "26897884",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đay xài 5s mà có phiên bản ios 11.4. Beta 2 rồi e có nên cập nhật không. 11,4 có ổn định không ad",
      "answer": "Chào bạn, Bản iOS 11.4 beta là bản dùng thử nên có thể sẽ không ổn định và có lỗi , nếu bạn muốn trải nghiệm thì nên lên còn muốn ổn định bạn nên dùng iOS 11.3.1 bản chính thức bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.071417,
      "id": "23006290",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhưng cứ bật điện thoại lên lại có thông báo ( có bản cập nhật mới vui lòng cập nhật từ ios11 beta. ) vậy là sao vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Nếu như có thông báo cập nhật hệ thống thì rất tiếc là không tắt được nha bạn, phải cập nhật lên bản mới nhất khi đó thông báo đó sẽ tự mất nha.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.018965,
      "id": "29922417",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 5s em cập nhật ios 12 mà ko có ứng dụng Đo vậy ad?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này phải từ iPhone 6s trở lên mới có ứng dụng trên anh nha .Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.985624,
      "id": "22261048",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi ip6 plus cập nhật lên ios 11. Bây jo muốn hạ xuống 10.3.3 đc ko bạn.cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy iPhone 6 Plus lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10.3.3 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.957222,
      "id": "29502286",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt thông báo cập nhật ios z qtv",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn vui lòng cho mình xin thông tin phiên bản IOS bạn đang sử dụng trên máy để bên mình kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.923931,
      "id": "24204966",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone cập nhật phần mềm ios 11 sao nhanh hết pin quá z?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.840725,
      "id": "26799692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi ip 6 từ ios 8.0 lên 11 làm sao để cập nhật Em bấm kiểm tra và tải về mà nó k dc chỉ em vs",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn thao tác cập nhật tải về thì máy có báo lỗi gì không để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.792732,
      "id": "18440848",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tự cập nhật tại nhà được không ạ hay phải đem ra tiệm cập nhật . E sợ bị treo máy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tự cập nhật bằng cách vào Cài đặt> cài đặt chung> cập nhật phần mềm, bản cập nhật này tương đối an toàn nên nếu máy chưa jailbreak thì bạn có thể cập nhật lên nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.704311,
      "id": "23003777",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở ios 11.2 muốn cập nhật lên 11.3 nhưng hệ thống lại báo là phải cập nhật từ bản beta.    Bh phải làm thế nào ad.  Chỉ giúp mình vs ạ.   Cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra hiện tại chưa có bản iOS 11.3 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.577583,
      "id": "20906790",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Do những ứng dụng đó là sử dụng tài khoản cũ tải nên bây giờ yêu cầu tài khoản cũ để cập nhât nhé. Để sau này máy không yêu cầu sử dụng tài khoản cũ để cập nhật thì bạn phải gỡ bỏ ứng dụng đó và tải lại ứng dụng bằng tài khoản mới, sau này khi có cập nhật máy sẽ yêu cầu tài khoản mới nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.546164,
      "id": "25584322",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 tôi dang chạy ios 11.0.2, giờ máy có yêu cầu phiên bản ios 11.2.6. Vậy tôi có nên cập nhật hay không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.44039,
      "id": "28831467",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ còn cập nhật Ios 12 nữa được không vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại điện thoại iPhone 6 chưa hỗ trợ cập nhật IOS 12 chính thức bạn nhé. Bạn vui lòng chờ thêm ít thời gian nữa nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.418,
      "id": "31093947",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e nó kêu cập nhật vậy cần k sợ bị lỗi k dám cập nhật tư vấn e QTV ơi",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình có thử qua một máy đã nâng cấp lên rồi thì dùng vẫn ổn lắm ạ; nếu được mình khuyến khích bạn lên tiếp để trải nghiệm nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.390533,
      "id": "23808312",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao vân tay ko nhạy gì hết...tắt náy chừng 30p lại mở vân tay ko lên. Sẵn cho click cập nhật ios mới nhất đi",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng khởi động lại máy, lau sạch nút home rồi thử lại xem sao bạn nhé Ngoài ra, bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> cập nhật phần mềm để kiểm tra bản cập nhật mới nhất nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.235136,
      "id": "26576054",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi  sao không cập nhật lên phiên bản 11.3 luôn đi cho nhanh . với lại ios 11 lỗi",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.206188,
      "id": "20301184",
      "field_search": "question",
      "question": "Co nên cập nhật phiên bản 10.3.3 ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iOS 10.3.3 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.085356,
      "id": "20691896",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6+ ios 10.3.2 Mình có nên cập nhật lên 10.3.3 ko? mình sợ sẽ làm máy bị chậm và hao pin hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu máy bạn đang sử dụng máy ổn định thì có thể khoan hãy cập nhật phần mềm mới nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.97771,
      "id": "24616647",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới cập nhật lên 11.2.2còn bản cập nhật cũ làm sao để xóa để cho trong máy z qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn đã cập nhật phần mềm mới thì không còn phần mềm cũ trên máy nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.969715,
      "id": "31327620",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có nên lên phiên bản iOS mới nhất hiện giờ ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có thể lên bản IOS mới nhất hiện tại anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.944881,
      "id": "20897165",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do các ứng dụng cập nhật đã được tải bằng ID Apple cũ ạ, nên nếu bạn muốn ứng dụng nhận diện ID Apple mới, bạn có thể xóa ứng dụng tải mới lại bằng ID Apple mới, sau này cập nhật sẽ bình thường lại bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.943634,
      "id": "27674481",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi cập nhật IOS 12 thì máy có chậm ko có giật ko hay làm cho máy mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bản IOS 12 chỉ mới là bản beta nên rất tiếc chưa có thông tin cụ thể bạn nha,bạn chờ bản chính thức ra mắt sẽ tốt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.855982,
      "id": "22480795",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình cập nhật phần mềm ios thì sẽ phải đăng nhập bằng ID Apple hay icloud vậy ad???",
      "answer": "Chào bạn,Khi đó sẽ đăng nhập apple ID để cập nhật bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.82514,
      "id": "29876670",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 đang ở ios 10.3.3 có nên lên ios 12 k ad",
      "answer": "Chào anhEm kiểm tra bản IOS 12 hiện sử dụng khá ổn định nên anh có thể cập nhật cho máy sử dụng nha anh.Chia sẽ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.734694,
      "id": "18549214",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone có nen nâng cấp ios 10.3.1 không ạ.mà nâng cấp nó có giật lác ko ạ .máy báo có cập nhật mà e ko dám nâng.qtv tl giup e",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật ios 10.3.1 tương đối ổn định, nếu bạn thấy máy chưa ổn định thì có thể cập nhật lên, bản cập nhật của hãng nên an toàn bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.732754,
      "id": "20897315",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Do các ứng dụng này được tải bằng tài khoản cũ của bạn nên khi cập nhật sẽ yêu cầu mật khẩu từ tài khoản cũ bạn nhé.Bạn giúp mình gỡ các ứng dụng đã tài bằng tài khoản cũ ra rồi tải lại bằng tài khoản mới là được ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.697586,
      "id": "27701452",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào có bảng cập nhật chính của ios 12 có phải tháng 9 ko",
      "answer": "Chào bạn,Thông thường thì bản cập nhật iOS chính thức sẽ được giới thiệu vào tháng 9, ngay khi giới thiệu các sản phẩm mới bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.66847,
      "id": "29868691",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật OS 12 trên iPhone 6 không mọi người ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này chạy iOS 12 rất mượt mà và ổn định nên anh có thể cập nhật lên cho máy chứ không sao cả anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.655817,
      "id": "17950407",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên lên ios 10.3.1,không vậy?",
      "answer": "Chào anh ĐoànHiện tại thì với sản phẩm này anh có thể yên tâm sản phẩm dùng vẫn hỗ trợ mượt mà khi nâng lên phiên bản trên anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.623993,
      "id": "21137461",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 vào thời điểm hiện nay ios nào phù hợp nhất, dùng ngon và mượt không giật lag",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn nên sử dụng iOS 10.3.3 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.616625,
      "id": "22495714",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy a.c giúp em với em dùng iphone 6 cập nhật lên ios 11.0.3 app store nó tải ứng dụng hay game cực kì chậm ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.614944,
      "id": "30820726",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bản cập nhật mới nhất iphone 6s. Cho minh xin link voi a",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem khắc phục được không ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.547636,
      "id": "21834531",
      "field_search": "question",
      "question": "con này co nên cập nhật phiên bản mới k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện mình thấy cấu hình của máy iPhone 6 có thể đáp ứng được phiên bản IOS 11 mới nhất đó bạn. Nếu bạn muốn trãi nghiệm mới thì bạn có thể nâng cấp lên không vấn đề gì bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.533102,
      "id": "26525798",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip 6 32G fuxbox thì đag chạy ios 8, 9 hay 10.ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ở đây còn tùy thời gian kích hoạt máy nữa bạn nhé; nhưng đa số mình thấy là các máy khi kích hoạt mới hiện tại phần nhiều là IOS 11 rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.505383,
      "id": "31329156",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi . hiện tại e xai dk 4 năm đang để pb ios 8 . vậy nay e updel thì sẽ lên ios mấy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện khi bạn update máy sẽ lên thẳng bản IOS 12.1 bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.405993,
      "id": "25674877",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có ios 11 chọn ba thức chưa ạ nếu rồi thì làm sao cập nhật bản CHÍNH THỨC ạ? Mong mau nhận phản hồi từ ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.296396,
      "id": "18551513",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua em mới lên tgdđ để cập nhật ios 10.3 thì lúc về e đăng nhập ID Apple đc nhưng icloud thì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đăng nhập iCloud không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.272009,
      "id": "27850508",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo mình hỏi Iphone 6 báo sẽ tự động cập nhật IOS, nhưng mình ko muốn nâng cấp lên, vậy phải làm thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì bạn không nên chọn vào thông báo cập nhật thì máy sẽ không tự động cập nhật lên nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.23256,
      "id": "21112266",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cập nhật lên ios 10.3.3 nếu để bình thường vẫn bật wifi qua đêm thì tụt khoảng 9-10% pin còn để chế độ airplane qua đêm thì tụt 3% có bình thường k vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 mặc dù bạn không sử dụng, nhưng máy vẫn cần Pin để duy trì kết nối mạng di động, hệ thống phần mềm và ứng dụng trên máy, nên vẫn sẽ tiêu tốn Pin và hiện tượng này là hoàn toàn bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.22014,
      "id": "26506988",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản mới ra cập nhật được k ad",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 của bạn hiện tại đang chạy bản IOS nào vậy, nếu đang chạy IOS 10 thì không nên cập nhật bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.135532,
      "id": "27502305",
      "field_search": "question",
      "question": "máy Iphone 4s của em chạy ios 7.1.1 báo cập nhật Ios 7.1.2, Ios 7.1.2 đó có nên cài đặt không và phiên bản đó có lỗi nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dùng hệ điều hành iOS 7.1.2 mượt mà ổn định chứ không có lỗi gì cả nên bạn có thể lên được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.037334,
      "id": "22315498",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Anh/ chị. cho tôi hỏi hiện tại app store của bên ip có gặp sự cố gì hay không mà tôi cập nhật mấy lần các ứng dụng của nhiều wifi mà vẫn không cập nhật hay tải được ứng dụng gì cả. Hôm qua tôi có hỏi mà k thấy phản hồi ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do kết nối wifi không ổn định nha bạn, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.935751,
      "id": "21250808",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi hiện tại ios 11 đã hoàn thiện lỗi chưa..e hiện dang ở 10.3.2 có nên lên 11 k ạ mong ad tư vấn cho",
      "answer": "Chào bạn,IOS 11 chưa có bản chính thức bạn nha, đợi khi nào có chính thức rồi bạn hãy cập nhật bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.876469,
      "id": "18270509",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có bản cập nhật lên 10.3 thì nâng lên mất  bao lâu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn cập nhật lên hệ điều hành iOS 10.3 mất khoảng 30 phút tùy vào kết nối mạng bạn mạnh hay yếu nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.866098,
      "id": "26265427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 mình mới cập nhật ios 11.3 mà vào messenger thi thoảng tự reset lại máy là lỗi gì nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do ứng dụng Messenger bị lỗi nên bạn hãy xóa ứng dụng Messenger và cài đặt lại xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.791252,
      "id": "23572455",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi ip6 plus của e đang dùng ios 8.4 bây h e muốn nâng lên 10.3.3 nhưng máy chỉ có bản cập nhật ios 11 thi phải làm thế nào ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn sẽ không cập nhật được IOS 10.3.3 vì khi cập nhật thì sẽ lên bản mới nhất và không hạ về IOS 10.3.3 được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.749899,
      "id": "17903536",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi e đang dùng iphone 6 64gb pb 10.2.1 bh hệ thống cập nhật pb 10.3.1 có nên nâng cấp ko ạ?và pb mới dùng có vấn đề j vs máy ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 32GB khi cập nhật lên IOS 10.3.1 sử dụng rất mượt nên bạn yên tâm cập nhật nhé. Bạn có thể vào  để tham khảo chi tiết nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.726213,
      "id": "22050688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ios 11.0.1 ra rồi hiện tại em ở ios 11 có nên lên ios 11.0.1 ko vậy em xài iphone 6 plus",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên cập nhật cho máy sử dụng bạn nha, đây là bản vá lỗi của IOS 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.648302,
      "id": "27121992",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy 1 tuần  lúc mua máy có sẵn ios 11.3 . Mình vừa mở máy lên thì nó yêu cầu cập nhật lên ios 11.3.1 mình bấm để sau thì nó ghi là sẽ tự update nếu mình sạc từ 23h đến 5h sáng , mình mới xài k bt cái này là gì hết . Cho mình hỏi luôn là ios 11.3.1 có mượt như ios 11.3 k ? Mong ad trả lời sớm",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật này giúp:-Cải thiện tính bảo mật của iPhone/ iPad.-Sửa lỗi không sử dụng được cảm ứng trên iPhone 8 nếu như bị thay bằng màn hình không chính hãng.Ngoài ra, máy sẽ tự update nếu bạn cắm sạc trong khoảng thời gian từ 23h đến 5h sáng và có kết nối wifi bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.6132,
      "id": "25509481",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em vẫn còn chạy ios 10:3:2 gio cập nhật lên ios11 xài có mượt không có tốn pin không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 thì không nên lên iOS 11 vì máy iPhone 6 chạy hệ điều hành này khá chậm và giật bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.587828,
      "id": "23806243",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e mang iphone 6 den the gioi di dong để hạ phien bản cập nhật xuong ios 10 duoc khong ???",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại không thể hạ cấp về iOS 10 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.411077,
      "id": "22431841",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi e lở cập nhật ios 11. Roi h muon xoa trở về 10.3.3 thy lam sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.387093,
      "id": "26575056",
      "field_search": "question",
      "question": "đt e mới mua mà khi cập nhật phần mềm thì mấy rất nóng thì có sao kh ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó vẫn bình thường , không ảnh hưởng gì nên bạn có thể an tâm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.37821,
      "id": "18440543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em là iphone 6 16gb ios 9.3 muốn lên 10.3 mà trong cài đặt cập nhật chỉ tới 10.2 thôi vậy em phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có thể máy của bạn đã tải xong bản cập nhật 10.2 nhưng bạn chưa cài đặt đó ạ, bạn thử cài đặt bản ios 10.2 trước sau đó cập nhật phần mềm tiếp tục lên 10.3 xem có được không nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.343687,
      "id": "29848530",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không thấy máy thông báo cập nhật bản ios 12 chính thức vậy",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTrường hợp này anh vui lòng chờ trong khoảng 24 giờ rồi kiểm tra lại cập nhật xem có nhận được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.337164,
      "id": "30350139",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi camera iphone cả cam trước và sau bị nhiễu,nhoè thì có khi nào do chưa cập nhật ios không à?",
      "answer": "Chào chị ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. chị vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.334677,
      "id": "21647573",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g minh moi nua. Mình cập nhật ios 10.3.3 giờ mình muốn Tro lai phien bản củ làm sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,IOS bạn đã nâng cấp lên rồi thì không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.286161,
      "id": "27849019",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Iphone 6 của mình báo sẽ tự động nâng cấp IOS, nhưng mình ko muốn cập nhật thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chỉ tự tải bản cập nhật, khi tải bản cập nhật rồi nếu bạn không đồng ý thì máy sẽ không bao giờ cập nhật bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.264326,
      "id": "25509519",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em vẫn còn chạy ios 10:3:2 giờ cập nhật lên ios11 xài có mượt không có hao  pin quá không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 , theo mình kiểm tra thì cập nhât lên IOS 11 sẽ hao Pin hơn, chậm máy hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.260687,
      "id": "18115712",
      "field_search": "question",
      "question": "pin ip6 có dùng lâu k vậy ạ mà còn cập nhật mấy năm nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này dùng khá lâu đó anh nha. Còn về phần cập nhật phần mềm thì sẽ tốn rất ít pin thôi ạ.Thân gửi anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.140785,
      "id": "25513672",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5 đang phiên bản 8.1  Hiện máy vẫn cho cập nhật lên phiên bản 10.3.3  Cho mình hỏi vậy mình có nên lên 10.3.3 ko  Mình sợ lên máy bị chậm và lag mà ko lên thì nhiều ứng dụng đang xài yêu cầu ios 9,10 trở lên ko à Mình nên làm thế nào?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 5 chạy hệ điều hành iOS 8 là mượt mà nhất còn hệ điều hành iOS 9 hay iOS 10 máy chạy khá chậm bạn nhé .Nếu được bạn nên dùng hệ điều hành iOS 8 nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.079445,
      "id": "22427896",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn.  Hiện tại mình nghe nói dùng iPhone 6. Mà sử dụng hệ điều hành ios 11.0.2 là hệ điều mới cập nhật. Sử dụng sẻ làm chậm cảm ứng của iPhone đúng vậy ko bạn. Với lại thấy hệ điều hành 11.0.2 thì chỉ thấy một số máy mới có cập nhật",
      "answer": "Chào bạn,Mình đã có trãi nghiệm IOS 11 trên iphone 6 thấy cảm ứng vẫn nhạy và không có dấu hiệu bị chậm gì đó bạn. Và hiện phiên bản cao nhất được cập nhật đó là IOS 11.0.3 và hiện đã được cập nhật đại trà từ iPhone 5s trở lên bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.046234,
      "id": "28264738",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao cập nhật 11.4 không vào đc AppStore vậy???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử tắt nguồn khởi động lại máy sau đó kết nối mạng wifi khác ổn định hơn và thử lại xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.99842,
      "id": "26602390",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi với ạ. E mua iphone 6plus bên mình ios 11.3 và giờ đang có bản bản ios 11 beta mới. E liên tục bị hiện \"đã có phiên bản ios 11 beta mới bạn muốn cập nhật không\" cứ tầm 30s hiện 1 lần. Ad có cách nào giúp e khắc phục cái đó k ạ? E cảm ơn ad an",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > cài đặt chung > cấu hình > chọn cấu hình beta của hệ điều hành > xóa cấu hình là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.819136,
      "id": "26248898",
      "field_search": "question",
      "question": "ip nên cập nhật qua ota hay qua itune và 2 cái có sự khác biệt j hk",
      "answer": "Chào bạn, Bạn cập nhật qua OTA hay iTunes đều được và không có khác biệt và không ảnh hưởng gì đến phiên bản mới bạn dùng cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.815245,
      "id": "28511461",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd ơi sao mình cập nhật ios lại ko đc vậy ạ. Mình ấn cập nhật mà nó cứ quay vòng r tắt, ấn đi ấn lại mà ko dc",
      "answer": "Trường hợp này bạn giúp mình :- Khởi động điện thoại. - Kết nối 1 Wifi khác ổn định hơn. - Sau đó vào kiểm tra cập nhật lại xem có cải thiện hơn không bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.772875,
      "id": "25701732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang sài ip6 ios 10.3.3 mà muốn cập nhập cao hơn thì nó lên ios 11 hay la lên luôn 11.2.6 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn cập nhật thì sẽ lên phiên bản cao nhất là iOS 11.2.6 bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.700737,
      "id": "20778798",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ mình cách cho cho dòng chở cuối nổi lên và cập nhật",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này thì bạn đã yêu cầu cập nhật rồi nên bạn vui lòng đợi đến khi máy tải xong thì bạn có thể chọn cập nhật ngay để cập nhật nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.68716,
      "id": "24389654",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 3gb này cập nhật ios 11 có ổn hơn bản 10 k ạ ? Co lag hơn hay hao pin hơn k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện phiên bản iOS 11 đã khá là ổn định, nên sẽ không có tình trạng lag hay hao pin nhiều so với phiên bản cũ nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.678394,
      "id": "24110312",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 dang ở ios 10.3.2 có nên lên ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này lên hệ điều hành iOS 11 chạy khá chậm nên mình khuyên bạn không nên lên bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.663374,
      "id": "20777971",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 32gb được 2 tháng nhưng đã cập nhật lên ios 11 beta. Giờ mình ko có nhu cầu nữa thì có trả lại được ko",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình tham khảo hướng dẫn cách hạ cấp IOS bạn nha.Chúc bạn thành công!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.645115,
      "id": "31337943",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi em đang Sài Iphone 5s có nên nâng cấp lên ios 12 ko ạ hiện tại máy e đang chạy ios 10.2.1 mong QTV tứ vấn giúp em ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy anh đang hoạt động ổn định thì anh khoan hãy nâng cấp lên , vì nâng cấp lên có thể khiến máy hoạt động hơi chậm hơn anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.588158,
      "id": "25381398",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi: mình đag dùng ip 6 32g 2017 và đang dùng ios 11.2.5. Mình muốn hạ xuống ios 10 thì có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.530994,
      "id": "28672455",
      "field_search": "question",
      "question": "khi cập nhật ứng dụng có mất thêm bộ nhớ ko ad hay mik tải về r thì nó chỉ cập nhật thôi ko tốn thêm dung lượng",
      "answer": "alo ad trả lời đc ko",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.503971,
      "id": "19551770",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 5 xách tay cập nhật lên phiên bản 10.3.2 lên có bị làm sao ko ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 5 nếu như bạn cập nhật lên bản iOS 10.3.2 thì vẫn ổn bình thường nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.336605,
      "id": "21169711",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi dòng ip nâng lên ios 10.3.3 sài tôt k a",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 chạy IOS 10.3.3 rất ổn định bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.273312,
      "id": "29882677",
      "field_search": "question",
      "question": "e co con 6 16gb cập Nhật lên ios 12 giờ choi lien quan dc xiu là out ra ko vao lại dc vs xem youtube là tự dung koa phai la do ios hay ram dt v. a",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. anh vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.234692,
      "id": "27549403",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ko cập nhật dc",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể thì bạn đang cập nhật phần mềm, hay là cập nhật hệ thống vậy ạ; và máy có báo lỗi gì không ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.20119,
      "id": "27553431",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em đang dùng IOS 10 ! Em có nên lên IOS 11 hệ điều hành mới nhất ko ạ và tại  sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.153934,
      "id": "28454982",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình sao không cập nhật lên ios12 được vậy. Và máy của mình bắt sống rất yếu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang muốn cập nhật IOS 12 chính thức hay beta vậy ạ ? Về điện thoại bắt sóng yếu bạn thử khởi động lại máy và tháo ốp lưng, ốp viền ra xem có tốt hơn không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.10041,
      "id": "21864648",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang 10.3.2 máy báo cập nhật lên ios11 là lên chính thức hay lên 10.3.3 rồi lên 11 luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu máy báo cập nhật iOS 11 thì máy sẽ lên thẳng iOS 11 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.086147,
      "id": "20085515",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi giá trên này đã cập nhật chưa ad?",
      "answer": "Chào chị TrinhHiện tại giá của máy Iphone 6 32GB Thegioididong.com đang kinh doanh là 8.990.000₫ áp dụng cho toàn hệ thống của Thegioididong.com đó chị. Chị có thể tham khảo chọn máy chị nhé.Cám ơn chị đã quan tâm đến các sản phẩm ở Thegioididong.com.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.07028,
      "id": "26249012",
      "field_search": "question",
      "question": "nên cập nhật qua itune hay ota  2 cái này có sự khác biệt hk",
      "answer": "Chào bạn, Bạn cập nhật qua OTA hay iTunes đều được , không có khác biệt và không ảnh hưởng gì đến phiên bản mới bạn dùng cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.06423,
      "id": "26505983",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua iphone 6 tại TGDD, cho hỏi trc là nếu xài iP6 thì iOS mấy là ổn?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 hiện vẫn chạy tốt IOS 10 và IOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}